既然口罩係擋飛沫落口同鼻 點解有人會覺得唔洗戴眼罩？

已證實會由眼感染
擋得口同鼻 但你露對眼出黎又唔怕？
眼只係生喺上少少 有菌飛去你塊臉咁你都係冇得倖免
冇中招只係因為冇招俾你中，而唔係口罩有用
戴口罩就研究到咁仔細要bfe pfe vfe
擋埋對眼好過啦

真

太陽眼鏡有冇用

係要架

可能會喺罅隙位飛沫入到

會喺側邊飛埋黎嘛
唔想眼罩咁誇就點都戴擋埋兩邊嘅鏡 實驗眼鏡嗰類
眼罩/泳鏡當然最好

只要咳果個有口罩，咁就會比口罩內層吸左，大家都冇事

即係你地研究擋0.1微米同0.3微米嘅口罩
去執著0.2微米嘅差別
但又大大對眼露出黎 唔肯用眼罩
咁你是但用個擋塵嘅口罩都冇乜分別吧

望下條街60%男性廢老都係唔戴

係，次次塔巴士成車人都戴，就係除左咳果個廢老

理想總是美好的 實情支那人病到就死都唔會戴/特登唔戴拖人一齊死

已開始 7502+P100+眼罩岀街，有冇手足陪我一齊戴

手足一齊戴，一人一豬咀，戴到大家習以為常

利申:屋企人都齊戴緊

你好好消毒個豬嘴喎同埋日日要換filter

今日己帶太陽眼鏡，聽日就帶罩

全港帶眼鏡既人,
你地好重視咁帶換口罩, 但係你幅眼鏡又幾耐無洗過呢?

所以人生永遠向最壞方向發展

我呢幾日冇出街 聽日戴了
其實都好撚驚異樣俾人望

根本就係
只要有病果個仆街肯帶口罩
就慳返全世界百分之99個口罩

而家出面帶口罩既99個都無病，只係為左果1個有病而唔肯帶既

有噴火酒抹，同換filter

每日沖涼都洗埋

其實係
成日話一定要買PFE 笑人on9
你又唔係遮曬眼耳個個地方有病毒嘅話你都係瀨野
姐係同擋普通飛沫嘅BFE無分别

推到一半人戴眼罩

依幾日都有戴，個個望撚住好撚難受啲仆街眼光同陰陰嘴笑